
                      Tengo que decirlo: la primera me pareció peor. Pero esta tampoco se salva (y eso que David Koepp está detrás del guión). Aún así es una película floja, muy mal interpretada y el detalle del súper-camarlengo pilotando en helicóptero en plan Jack Bauer... SUCKS!!!!
        
            